今時今日公然戴CSI口罩出街既人

一家3口戴CSI口罩
來源：公器私用？

有咩問題？
又話食盡政府資源？

政府資源點解唔用